cut東亞銀行信用卡要親身去分行！

淨是東亞是咁定是間間銀行都是咁？
真是浪費時間
有無巴絲有其他方法唔洗親身去cut?

剪左佢 寄返比東亞 好快有人打電話比你

死咗，咪唔洗親身去cut卡。

渣打自己CUT我卡仲要收我10蚊添啦

Aeon都係

你死先我幫你cut乜都得

你當連登係東亞銀行CS咩？

如果有東亞銀行cs係連登仔你是咪切j

你都on9,你唔親身去銀行, 佢點撚知係咪你本人, 唔撚知你係咪本人, 點撚樣同你cut卡, 一陣cut錯又比你屌, 一陣原來係騙徒呃鳩銀行, 然後你張卡比人拎左黎碌, 又比你投訴, 又有可能比人告, 你老母遲下連碌卡都要去銀行報到左先呀!

p.s.應該無一間銀行話cut卡一定要去分行(最少中銀唔係)

我張ae卡又比我打電腦就cut到喔on9仔

東亞係咁多間銀行最撚麻煩又少分行

佢仲要懶係cyber果吓仲衰

打去報失 順手講話唔洗補發
100% work